今次屎軍同羨慕容公子單野會喺全港小學課室同操場掀起幾多腥風血氣

好彩香港未復課

我既笑波子哥哥好彩冇份

講真慕容哥哥真係教識左我好多名言
咩修身齊家治國平天下 真係第一次聽
聽佢解釋完覺得好勁

佢幼稚園程度

sigma同佢呢類有學識男人正過啲泡菜人妖好多

佢都有被點名

下 有冇人知佢企邊一邊 咁我都會支持佢果邊